(車區） 般尼茅夫 對 車路士 2

無人開

換人未

開錯台啦

係lo

哥狗算把啦

馬迪仲唔換屌

繼續屌哥狗

換人啦

(車區） 般尼茅夫 對 車路士 2

換啦 呢個鐘數lead兩粒冇事嘅